［無政府狀態］元朗事件將成民間自治催産士

鄉黑出沒，早在幾前日嘅知情AO透露

繼警隊這支制度中嘅暴力幫派之後，鄉黑成為逍遙於制度之外嘅武裝僱傭兵團，為政府進行各種不容於制度中嘅各種操作。

七二一上環事件嘅同時，香港另一端嘅元朗同時間發動無差別恐怖襲擊，之後鄉黑甚至沿鐵路流竄，將無差別殺戮散播至其他地區。影片流傳，有警司對記者態度囂張，甚至當市民報案時，直接落閘警署。政府壟斷整個社會嘅合法暴力，寄放於警隊之中，警署落閘那刻，政府故意關掉管治同維持治安嘅功能，即晚陷入無政府狀態。

種種陰謀論及耳語迅速漫延，有人憤慨警方嘅無視，有人幻想種種中共嘅劇本同陰謀，先不論係中美之際嘅國際形勢下，將政治衝突質變為城市治安恐慌嘅，無疑係一個自取滅亡嘅「劇本」，黑道插手，無法令運動停轉，只會令政府更顯暴政。

但這一切都無視事件所觸犯到嘅禁忌，自九七後所扼殺嘅民間自治意識。九七後，政府加强各種公共服務嘅管理，除左政府部門本身，外加外判種種管理及保安公司為權力延伸，每寸公共空間都遭政府管理滲透，香港人漸漸馴化於種種嘅制度管理，有人被打或者輕微撞車，皆本能報警；鄰居打攪，不會先試同鄰居解決，打去投訴係常態，做法除左係了卻麻煩，更顯示傾向以外在權力去代理自己，喪失港英時期所謂嘅手望相助，盡量民間解決而不涉官府嘅自治自覺。

自連儂牆係各區展開，各地港人自發留守管理，大埔甚至成為一個街坊得閒無事嘅榕樹頭，去hea，吹水，講時事，如星期日菲僱，重奪公共空間，民間自治萌芽。

但這仍然不夠。

元朗嘅恐怖襲擊造成人命傷亡，血流如注，政府爪牙警隊坐擁暴力而放棄維持治安，已失去壟斷暴力嘅合法性。民眾認識到警隊已經成為制建中嘅黑社會，民間組織武力自衛嘅諗法旋即萌芽。由新界元朗催生民間自衛團思想，同當晚港島西環建立臨時立法會遙遙相應，人民認清港共政權可選擇性停止政府機器，進入無政府狀態，只為將抗爭者甚至平民殘殺。警隊不再保護平民，無差別地每個人受到切身的生命威脅，為了自保，再懦弱的人也懂得如牆角的窮狗反咬。

恐怖襲擊籠罩之下，事件已不單時港豬所謂單純的政治問題。整個香港原來可以進入無政府真空，為填保真空，重建和維持無政府時期的社會秩序和安全，民間自治無可避免，直至現港共政權變很可有可無，然後推翻。

而光榮歷史，將站在我們那一方。

推

無政府狀態係咪可以火攻??

尋日宣言已經講民間臨時立法會
而家再加埋民間武裝自衛隊

佢地必會被逐一清算

push

近千名元朗白衣人在元朗雞地及西鐵站內，手持長傘、竹枝及鐵通，追打身穿黑衣人士。元朗區議員黃偉賢今早在電台節目中表示，他昨日亦在元朗現場，當時，有白衣人向著他的方向，呼喊要打他，他隨即向警方求助，惟警方拒理，並驅車離開。他以「無法無天」來形容白衣人及警方昨晚的行動，並計劃今日到元朗警署抗議。

他表示，昨晚與另一名元朗區議員杜嘉倫在元朗現場，當時有十多部衝鋒車在附近。其後有一部私家車停下來，並跳出幾名白衣人，衝向他並說要打他。他隨即拍打旁邊警車的車門，坐在司機位的警員隨即校低車窗，詢問他發生什麼事。他說︰「我是元朗區議員，這幾位白衣人說想打我，我要求保護。」他指，該名警員聽到後，隨即校回玻璃窗，拒絕受理並開車離開。就有關情況，TOPick正向警方查詢，暫未有回覆。

對於有市民指昨晚一直未見警方在現場執法，黃偉賢指，在晚上七時許，已有街坊致電報警表示有大批白衣人在元朗YOHO一帶聚集，但卻被警方CUT線。惟警方卻指稱在晚上十時四十一分才收到報案。他形容︰「警方都無法無天，根本就係放水。」

另外，有市民亦致電電台指，目擊昨晚港鐵元朗站襲擊事件。他表示當時警方看著一批白衣人士離開，但卻沒有採取拘捕行動，只是舉起警棍大聲叫。他指，當時該批白衣人手持棍和藤條，在警員面前行過，而市民則大叫「打人」，但警方向沒有任何執法行動。

Push

推
---
光復香港 時代革命

推
香港要獨立

香港保衛戰開始

元朗已經由和勝和全權管治

選擇性執法 只會驅使人民更發覺制度既不足

同我睇法一樣

推！寫得太好

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

pish

光復香港
時代革命

時代革命 香港獨立

警隊已名存實亡
必須盡快公開宣言
廢除警隊既合法性

光復香港 時代革命

香港人要成立自衞隊，自己香港自己救

客觀講句
元朗事件又將香港推近獨立一步
因為呢個殖民政府實在太廢
佢地越柒香港人就越主動填補空隙
直至架空政府

但係香港準備好獨立未呢？

推

光復香港
時代革命

［公投］光復元朗727-728定728

光復香港

推！

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有三萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

突發-屯元天大埔自組民團

[奮起自救] 自組民團初期通訊討論

借個位黎推下

各位手足，唔好忘記上環既巴打
[文宣] 我朋友整左幾幅圖

岩，呢方面可以搞

大家小心,吾普比林鄭成功將一個政治事件轉為民眾打鬥事件,然後派軍警鎮壓

每次都係助攻！

時代革命

PUSH

最尾會唔會去到由元朗試行自治區，之後再擴展到其餘地區🙈🙈🙈🙈🙈

永遠呢啲啱抗爭方向嘅post就咁少正評
其他post煽情少少就幾千正評上熱門

Hong Kong Independence!

well said

落閘但出防暴去守護鄉黑條村
屌佢老母

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

無政府

班手足同元朗班牛屎佬喺政府眼中都係屬於麻撚煩人士， 而家政府擺到明係想我哋兩邊鬥生鬥死。求下大家重拾理智唔好畀人帶風向去內鬥! 班牛屎佬日後絕對要清算但唔係而家，首要任務始終如一。六大訴求，缺一不可。

一切源於政府無正面回應五大訴求 縱容警察濫權 逃避責任

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤